［八奇請進］究竟只有撤回，依一步係想點？

首先分析這是錄影，而唔係live？
2. 究竟錄音同錄影有咩關聯？
3. 鄭仆街沒可能唔知道監警會，身邊班高官都係廢既
點解仲話高官落場體恤民意，即係叫佢地去死？
4. 共匪突然沒晒聲氣？